{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048000",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(선재도) 리틀미코노스"
    },
    "text": "海が見渡せる眺めの良い場所でヒーリングが必要なあなたをお待ちしています。 愛犬プールをご利用の際、事前予約が必須です。 ペットは愛犬のみ同伴可能であり、基準人数以外に追加人数が発生した場合、人数追加料金をご確認いただき、当日現地にてお支払いください。 客室予約の際、ルームタイプのみ選択可能であり、客室の割り当てはランダムであり、特定のルームタイプでは選択できません。 愛犬付帯施設は個別に利用するのではなく、共用で使用され、愛犬プールと愛犬運動場、カフェは当該棟の予約者のみ利用可能です。 ペットプールは11月から4月まで運営していません。入室は15:00から、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューの利用には客室によって異なる条件と料金が適用されます。 個別バーベキュー施設には炭火、ガスグリル、電気グリルが提供され、価格はそれぞれ異なっています。 ガスグリルと炭火は2人基準で25,000ウォン、3~4人基準で30,000ウォンで、1人追加する場合5,000ウォンが追加されます。 電気グリルは301棟では10,000ウォン、その他の客室では無料でご利用いただけます。スイートルームの個別バーベキューは1テーブル当たり30,000ウォンで当日現地で決済します。 幼児基準は小学生以上は2万ウォン、未就学児は1万ウォンと策定されており、乳幼児は最大人数を超えることはできません。 スパ施設はスイートA、B客室を除くすべての客室に完備されており、無料でご利用いただけます。 客室ごとに異なる施設も提供されており、インターネットは無料で提供されています。 愛犬の客室は最大7kgの小型犬1匹まで可能で、愛犬と一緒に利用できる客室は301棟、オーラ、犬得、愛犬ファミリーです。",
    "QA": [
        {
            "question": "愛犬プールの利用には事前予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、愛犬プールの利用には事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペット以外の動物は同伴できますか？",
            "answer": "いいえ、ペット以外の動物は同伴できません。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当ては予約者の希望に沿って行われますか？",
            "answer": "いいえ、客室の割り当てはランダムです。特定のルームタイプを選択することはできません。"
        },
        {
            "question": "愛犬付帯施設は利用者が共有するものですか？",
            "answer": "はい、愛犬付帯施設は利用者が共有します。ただし、愛犬プール、愛犬運動場、カフェは当該棟の予約者のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "愛犬プールはいつまで利用できますか？",
            "answer": "愛犬プールは11月から4月まで運営されていません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には条件や料金がありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューの利用には客室によって異なる条件や料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキュー施設には何が提供されていますか？",
            "answer": "個別バーベキュー施設には炭火、ガスグリル、電気グリルが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ガスグリルと炭火の料金はいくらですか？",
            "answer": "ガスグリルと炭火は2人基準で25,000ウォン、3~4人基準で30,000ウォンです。1人追加する場合は5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "電気グリルの利用料金はありますか？",
            "answer": "301棟では10,000ウォン、その他の客室では無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "スイートルームのバーベキューはどのようにして予約しますか？",
            "answer": "スイートルームのバーベキューは1テーブル当たり30,000ウォンで、当日現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "小学生以上は2万ウォン、未就学児は1万ウォンです。乳幼児は最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "スパ施設はどの客室に完備されていますか？",
            "answer": "スパ施設はスイートA、B客室を除くすべての客室に完備されています。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に利用できる客室はどれですか？",
            "answer": "愛犬と一緒に利用できる客室は301棟、オーラ、犬得、愛犬ファミリーです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 660
    }
}